https://today.line.me/HK/article/Q73NV0?utm_source=copyshare

劉美君於今年6月底在facebook公開撐警，結果被網民抨擊，更有網民留言罷睇她有份擔任星級導師的ViuTV《全民造星II》。據知，劉美君於6月23日與郭偉亮、火火完成首集《全民造星II》錄影後已離開，星級導師一職由陳潔靈頂上。
《造星II》監製黃慧君（花姐）回覆傳媒查詢時否認換人與政治立場有關，但強調希望觀眾睇完節目後可以輕輕鬆鬆。她表示劉美君的想法一樣，加上想返美國休息，所以邀請了陳潔靈幫忙頂上。至於是哪一方提出結束合作，還是雙方共識的結果，花姐未有透露。
據知，節目組為免「不連戲」，會將3位導師同場的畫面全部刪走，只餘下郭偉亮、火火的近鏡，意味劉美君或將會完全「消失」。而陳潔靈第一次在節目出現時，已是挑選學員的階段，但她事前已看過所有學員的片段，做足功課，將影響減至最低。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】